Spider-Man Homecoming Trailer 2

做乜由cw開始啲cg假左咁多

D CG好假

CAP

Aunt May好大波
原來係比Tony收左件suit先用舊suit打 呢個安排好好

Iron man除甲嗰下

boss fight用返homemade衫我幾buy
始終唔想佢咁依賴uncle tony

用舊果衫黎打
打到甩哂面罩 咁啲敵人咪知佢邊個 可以搵到佢尋仇？

件suit既收緊裝置

toby個3集都係咁啦

咁toby果三集啲奸角死哂架嘛

咁岩個個位置對著對波

唔係想引戰 不過就咁睇trailer都吸引過jl

打死佢咪得囉

mcu啲奸角咁即棄, vulture死都唔奇

agger

好撚型 好似Iron Man咁笠件甲上身
Falcon參考下啦好嘛

啱呀

我覺得JL新鮮感多啲同fun啲

好多新畫面

人又bird custom你又bird custom

留意到有人又想引戰

On9

好正

I am batman

最怕又係無配樂

BIRDMAN好撚型

拍過birdman嘅Michael Keaton做奸角

birdman

佢d spider-sense去左邊？

Spider-Man vs Birdman

Iron man d甲去到後期冇左第一隻果種機械感 mark3上甲果時型到

Spider-sense不嬲都有等於冇架喇，一有大鑊野就收皮

Ca

我屌 女主角又係黑妹做

閃電俠個劇集個仆街黑妹女主 我有陰影

CA拍教育電視

好似成個plot講得七七八八咁

7 7 17

我諗最終戰應該都係未show既
唔通真係tony就咁收左佢件衫搞到佢比人屌打咩

Ironman 又有新甲

無錯

我覺得ji正好多

你想最終戰有im搶戲?定最終戰前tony俾番套衫而唔幫手？

DC 都係劇正啲 arrowverse

終戰用Homemade Suit打哂就正喇

之前兩輯靠自己都整到suit
今集要靠tony

spidey值得有只屬於自己既boss fight
佢係cw由tony帶出黎已經好似係tony啲馬仔咁
如果solo film仲要tony由頭到尾係咁幫佢
我覺得壞左spidey既獨立性

前兩輯套suit真係普通suit 無特殊功能 唔可以比較既

小氣tony又沒收人野

應該係Suit>搞大鑊，被tony攞返套suit>homemade,唔夠打>去偷改進咗suit
終戰應該係lift果段，鳩估

沒收aunt may

Ca個段似番新拍

D cg

trailer爛船果幕ironman都有幫手
姐係tony都已經知birdman既存在，更加知道佢有咩料
但係之後都收鳩peter d裝備搞到佢比人屌打

唯一解釋係tony唔想peter插手所以先收佢裝
但係peter自己要繼續挑機

除此之外我真係諗唔明

屌你又玩9 cap

反而睇完jl trailer覺得marvel d畫面好唔吸引

本身以為tony cw之後 avengers 唔夠人用會叫peter 入隊
唔通真係uncle tony?

偶像劇
jl淨係畫面已經覺得好撚正

agger
係咪驚俾人鬧white supremacy 驚到咁

Monkey

marvel最大問題
無深刻既配樂 畫面色調單一
反派唔吸引
銀河守護隊例外

你咪又係乖乖地入場睇

未必 奇異博士都無入場睇
不過本身都幾鐘意蜘蛛俠
應該都會入場睇既
希望佢打破到marvel一直以黎既問題啦
反派唔好再咁廢

Spiderman 都唔入場睇叫咩fans

向舊spidermam致敬？

個故事好似好平平無奇咁，希望唔係
我硬係覺得個反派最尾會捲入飛機引擎到死

迪士尼啲公平原則
唔係話唔比黑人做女主呀 但真係唔夾

Birdman 套高科技suit邊到嚟？

avg事件d外星科技遺骸

換女主唔係問題
中學生拍下拖幾個對象唔出奇
漫畫初戀都唔係gwen/mj
係估唔到換左個肥仔fd俾peter佢

從「復仇者聯盟2：奧創紀元」開始到影集線的街頭英雄系列再到「美國隊長3：英雄內戰」，漫威電影宇宙開始將部分的劇情中心放在了超級英雄與反派戰鬥後造成的公共損失以及一些平民角色對這些事情的看法，而這點將會在「蜘蛛人：返校日」當中有所延續。

由麥可基頓所飾演的艾卓恩.圖姆斯，原本為紐約當地一家專門在超級英雄與反派戰鬥後清理善後公司的藍領階層，而在由東尼史塔克所資助的政府部門接手了他的工作後，他的整個世界變了調。

在之後他與同伴利用殘留的報廢外星科技以及竊取來的高科技產品向其他罪犯兜售以及為自己製造強化裝備，於是他們三人分別成為了：禿鷹，震盪者，修補師。

禿鷹同時也將會是漫威電影宇宙當中第一位擁有除了罪犯生涯外日常工作的超級反派，對此導演表示：「作為一個超級反派不一定要是你的全職工作。」

對於自己所飾演的角色心態，麥克基頓表示：「有些人講自己視為受害者，他在自己眼中有點像是那樣，他心裡大概會有一個強力的論據認為他從未得到一個公平的機會，他心中會有很多的『為什麼不是我？』『那我的勒？』。」

導演強華茲在塑造圖姆斯的「底層視角」時，星際異攻隊當中由約翰 C. 萊利飾演的新星軍團成員給了他影響，他表示：「我喜歡這種主意就是你在這些大片裡面，你找出一個人然後像這樣『那他對於這些事情有什麼想法？』，有時候這些電影對於毀滅整個城市還有一些驚人的事情發生時都太輕鬆了，每個人的反應都好像是『呃，隨便啦。』，但如果這種事情真的發生了，它將會很驚奇而且將會改變一切。」

來源：

蜘蛛人：返校日將會在7/7日上映。

做Failcon條撚屌真係好黑人憎
上個訪問走去同人講電影無可能聯動Netflix
憑你呢個二線都未上到既演員話事咩？

Btw終於知cap靠打咩工生活

屌好撚期待啊

禿鷹同時也將會是漫威電影宇宙當中第一位擁有除了罪犯生涯外日常工作的超級反派
IM1 IM2 IM3 ANTMAN 果班都唔叫有正職
咩人寫

條友真係up得就up

唉屌，件衫太鮮色，CG感又濃 上次睇Civil war個陣都覺得有問題，只係因為tom holland做得太出色先唔屌。今集都唔改就真係唔屌唔得

呢條友真係mcu唯一一個cast錯既人

ij五顏六色亂調色 垃圾

點解ironman 啲cg變到咁假
Cw已經係咁

有咩問題？件衫tony設計。
Tony有幾浮誇你知㗎啦

呢d黑鳩角色cast邊個都一樣
如果war machine黑豹下一套靜雞雞換左人我諗都冇乜人會發覺

Deadpool 換完衫到spider換
crossover confirmed

Vulture會唔會做到MCU電影最出色反派

有時覺得marvel trailer出得太多內容
有啲驚喜位喺trailer出咗
(好記得thor2出CA驚喜到成個人彈起 )
留返入戲院先見到好surprise好多
睇完條trailer好似睇咗個故事嘅summary咁
無咗個神秘感

利申: Marvel死忠 無意比較任何studio

7 7 7

要贏Loki有少少難度
話曬Loki都有三套戲塑造

所以睇開Marvel就慣左唔睇咁多Trailer
我記得aou個陣除左trailer, 仲睇晒d tv spot, 好似已經睇晒套戲咁

淨係睇完呢條片已經覺得睇晒套戲
雖然都係會入場睇

Reddit 班人全部開曬後悔mode
邊個估到第二條trailer 就中大伏

兩套都入場睇咪得

本身都諗住唔睇太多其他片
淨係睇trailer
點都講晒D內容

disney 唔9會畀deadpol亂入

通常好睇嗰啲係睇完Trailer都唔知佢主線講乜
CA2 GOTG

題外話
Im終於出ultimate suit

屌你老母，原本Trailer１好撚型，原來要人救

算係咁啦
咁快可以拉住架船好似太屈
(雖然漫畫入面佢應該夠力)

佢想spider垃到泊埋岸為止，如果唔沉的話

我都係中意佢地慢慢發掘同build up佢地能力
好似iron man d甲越黎越多功能
Cap由ca1/a1柒下柒下比人屌打到cw好打到飛起

屌你大家都係咪迪士尼
好心學下GOTG2同star wars啲預告片啦
依家講撚曬成套戲出嚟咁

呢套都係關sony事

雖然套trailer 好似講哂劇情
但係一定照入場
因為點都會有驚喜位
同埋J動作

Ho ball ar peter
唔撚聽煩膠tony stark支笛
自己反派自己打

呢條trailer既peter真係做到嗰種青春期唔聽大人講既反叛細路feel

個預告不如播晒成套戲啦 ON99既

投入唔到 好似變左小朋友電影咁
以前果幾套正好多

無知一問 姐係咩

其實marvel有無asian hero？

大把啦

唔關事
單純借版權收錢

下下避哂咪無嘢好睇

唔拍有幾多都無用架喎
加返個丹爺先講

唔拍又俾人屌
拍又俾人屌奶支那鞋底
我寧願佢唔拍好過，唔好夾硬黎

希望有驚喜LA，上一套DOCTOR STRANGE非常之唔好睇。

電影D甲好似除左外形唔同,冇咩新功能

J 下個樣都夠

MCU奶支那唔少啦

重有一個叫沈貴嘅香港特務，外號the cat
Marvel世界號殺手之神

你咪柒啦

Birdman終於成為birdman

前傳

即係 Vulture 本身係 damage control 其中一員??

終於有人講
我估應該係, 不過只會係以easter egg形式係套戲度提一提

你係咪想講costume

之後 ABC 唔係會開 damage control 劇咩

我都想講😅

原來射luke cage粒子彈係佢地整

batman 前前傳可能破咗產

佢終於可以做birdman

birdman件野好似mgs4果隻

大家都是sony, 不用分那麼細

Mgs4係Sony

哩個Aunt May 不得了

有auntie may唔食走去食黑妹

no
係sony同kojima fd底姐

比番Hunter同Bobbi我地呀屌

Uncle Stark

Stark : 衰仔搞出個大頭佛

全盛時期cap要拍幾多教育電視去交租？

Sam Wilson : 坐緊監，不了

Auntie May 留返俾Tony Stark

今集女主角係梅姨

黑妹？路人一名

今次個感覺分別好大呀
Dc 啲Cg 真心高幾班 可能個色tone問題
睇落spider man件衫好膠下
希望上映版會唔同啲

希望黑妹可以成為birdman手下亡魂令蜘蛛網仔成長啦

如果唔係再下集又可能見返個黑妹架喇